而家港鐵啲Poster咁新穎

同場加映 藍Moon

樓主訓左幾耐
個畫家死埋添喇

狗鐵不了

唔好歧視更新人士

樓主之前比fbi捉左 大家體諒吓

啲動畫公仔都唔畫大波

係個兩個比人刮走咗嘅位

粒lin俾人刮走左